出動鬼武者真正義意

呢班鬼武者主要目的唔係拉人，亦唔係扮示威者去衝擊，而係要我地變哂捉鬼敢死隊，分化成場運動！

當我地示威者連換衫地方都諗過度過，你估啲狗狗真係咁撚蠢，cos好play將架車停係路邊等你地影，大搖大擺cos住play係正門入狗屋，甚至係記者會入面曲線承認有狗做鬼。咁高調其實為左引導大家將以往及將來嘅勇武行為入落狗狗數，甚至引我地捉鬼(eg機場捉國安)，進一步分化和理非同勇武。引至818一役已經有分化嘅苗頭出現，和理屌人唔散水，大台攞住大聲公叫人捉鬼，勇武屌人覺得自己贏左。

我地走到今日，全賴當初一句｢不分化不督灰不割席｣，雨革會輸係因為我地分化，被政府帶番風向做主導，我地一定唔可以再重蹈覆轍！

鬼啫，我地解放軍都唔驚驚佢？

唔好再捉鬼啦......

自推十次

不要捉鬼

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

推

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

10

推，不捉鬼

9

8

7

6

5

捉完出黎你話要打死佢就話捉姐
捉完轉頭就放。。又分化緊自己。。咁就唔好去捉鬼

4

3

2

認真唔洗捉～
全部野係班狗打狗後屈示威者做～
黑警高層鬥爭而搞到巿民～

幫推
請大家團結

人人獨立判斷，唔好盲目跟機！香港和理勇要贏必須互信

1
補充少少，我認同琴日係要和理，但亦唔覺得琴日有贏過任何野。

再捉鬼落去，再認為自己贏左，我地就會輸。